希望新假期可以介紹下玉林狗肉節

紫薯狗肉煲，海膽狗肉，邪惡拉絲狗肉
進軍港女市場

good idea

芝士+狗肉應該ok 其他就不了

笑左

隱世狗肉村

韓式蝗式狗包飯

石頭狗鍋飯
狗飯加狗肉

Wing Sze Wong @Ho Lun 😍😍😍😍
TB Chan @Sze Sze 好想去！！！
Doggy Wu @小明 Gogogogogo

高汁

絕對隱世，多年失傳秘方

狗肉邊好食 食蛇最撚好

又幾有創意喎，讚！